今次白衫收唔齊數會唔會係好好利用佢地既最好機會

以下內容只係小弟既一些愚見 並唔係分化 對於兄弟各自爬山 絕不割

相信大家都知道有傳何律師食霸王餐叫完打手唔俾錢 雖然未100%fact check 但我諗大家都覺得邊有咁多巧合 以下既意見係建基於真係發生左呢件事而我地可以做既野

白衫軍係仆街 係人渣 呢個無可厚非 宜家佢地收錢打人 當然佢地一定要付出代價 但唔好忘記買兇殺人個個一樣咁可惡 宜家做完野收唔到錢 矛頭當然即指買兇者 而敵人既敵人就係朋友 所以我認為我地727遊行要額外帶一個訊息比白衫軍知：「你打人你就一定係人渣敗類架啦 但唔只你地錯 買兇個個都要付上負責 宜家條仆街篤晒你地出嚟 而我地會幫你地比壓力群眾政府同市民清算佢」黑做唔到既野等白既去做 幫到人地又幫到自己 當大家都有共同敵人既時候 起碼都算半個同路人 往後既日子出手機會理論上有機會係低左

具體方法如下：

口號中加入「徹查幕後黑手」「拒絕官黑合作」
或其他更有效方法

成效：

佢地幫我地就一定唔會架啦 但起碼唔會再影響我地
兩個手法對付個條仆街 就係要睇佢條仆街何xx冚家剷

其實打呢段野既時候我個腦都係班仆街打人既畫面 我都諗緊到底佢地配唔配我地咁樣幫佢地一把 始終呢堆野蠻人係人渣 無論咁多位手足覺得點解要幫佢地 不屑幫佢地既 定係覺得呢個係好機會 佢地始終無讀過書無文化 收錢打人可憐人一個 好好利用佢地 我都g持 希望大家可以討論一下